【國際突發】載71人客機莫斯科墜毀 機員乘客生死未卜

俄羅斯傳媒報道，俄羅斯薩拉托夫航空（Saratov Airlines）一架載有71人的客機，在首都莫斯科附近墜毀，機員及乘客暫時生死未卜。

報道指，肇事的客機為安托諾夫An-148，它從莫斯科多莫傑多沃國際機場起飛後，便從雷達上消失，當時共有載有65名乘客及6名機員，客機原定前往奧爾斯克（Orsk）。

mola mola =(
點解東歐好似成日都有飛機出事

又黎 近排做咩

未必代表全部死晒

睇嚟兇多吉少

空難真係